《月入三萬的香港人》

發佈日期：2015年5月1日

于日晨(小姓奴)：

「呢個係一個反映現實嘅一個故事。
月入三萬喺好多人眼中都係一個夢想，一表人才嘅指標。但係⋯⋯其實月入三萬都可以活於水深火熱當中，因為而家喺處於一個瘋癲大時代嘅香港。」

《月入三萬的香港人》

好片重推

差唔多2年前

香港係咪仲係咁

有冇人未睇過